Pokemon 小霞、小剛再現

將會係9月14同21播出嘅兩集出現

個樣去到SM就智障哂

難以想像serena之後個樣

小智好似變左6歲咁

仲以為根據而家啲畫風 小剛應該會加番對眼上去

弱智

小霞咁遠送外賣比小智？

波波球呢?

上門

小剛大岩蛇

s/m越出越悶
係近排三四集好番d
不過係打得超快草試練 岩試練 岩岩狗進化

S/m小智先似番個10歲小朋友
之前d似15/16歲最重要後宮又正

喺SM唔出好過出

屌啦一日唔還返個冠軍比小智同忍蛙
都唔撚睇動畫

算鳩數la小智做死一世[訓練員]
訓練完之後放生,無限loop

同名同姓姐

agger

好搞唔搞搞埋啲舊角色 破壞童年
都唔知佢地兩個性格會唔會變成小智障咁

唔好破壞大家嘅回億

變左廣志

幾時到真勁敵小茂出場

珍鑽輸左俾宇宙隊個柒頭就冇出現

小霞變公廁未

Pokemon 係咪唔收得要搵舊人客串